一條友去花蓮有咩玩

一條友, 無車牌, 可以去邊

去太魯閣會唔會麻煩, 同埋應該點行

幫推

巴打不如你search遊記仲實際

有搵過下, 不過其實因為我無車牌,
應該都去唔得遠, 多數會係市區行, 但市區似乎又唔係好多野行

自推

如果你敢揸，電動單車係唔使車牌
不過上大山有時唔夠力

都係坐巴士，行路的話市區都好大有排行
其實無牌都租得，我都係用車牌去租電單車。
岩岩玩完花東蘭嶼14日，幾爽皮

洗唔洗國際牌 依家電單車P牌仔冇國際牌

冇牌唔好渣
包架車 去太魯閣

一月同朋友去
冇車真係日日行到腳斷
好彩有兩日係join咗住宿provide嘅嗰啲拼車團
光復糖廠、花蓮市同林田山都分別行咗一日

一個人拼車抵好多，之前都係一個人去跟左hostel 一日團，好似800台幣已經包埋野食，同埋佢會帶你去啲當地人先個野地方同野食，啲人排到hihi既炸蛋蔥油餅，佢行過去幫我地買排都唔使排
利申：幾年前

我用12牌基本上大部分租到，但好似唔駛牌有啲都會租，有車點會唔租比你

依家巴士任日搭太魯閣線250一日，鯉魚潭線190一日，我仲有一日租電單車去埋清水斷崖行蘇花，爽到震

報一日遊

咁應該會坐巴士上太魯閣
如果揸果啲電動車應該天黑都未到

咁正
睇下 hostel 果到有無先

你幾時去 ？報一日團啦

出面有個post講花蓮有咩玩

而家入緊機場

包車啦

去太魯閣可以join一日團
我上次都係自己去

一日團或巴士啦，安全d

有無名或者聯絡方法？

花蓮火車站附近咪有旅遊中心有一日團報囉，唔貴，帶你去太魯閣 跟著去個石攤睇太平洋，重帶下你去買野。 玩完夜晚去下夜市，又一日。

呢個唔錯
唔該絲打